如果聽日真係有百幾個白衫衝入西鐵站攞菜刀斬人斬到入西鐵

百幾個攞菜刀 full gear都冇用
警察唔會幫 真正invincible
香港會唔會唔敢有人示威？
達成中共最終目的？

驚閪咩白衫夠薑咪嚟多次721囉，元朗肯定即晚被人碾平

所以要多人

義憤 香港
即時獨立

8月啦
麻包袋都未有一個

上次又話燒村 結果冇回事

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

政府同警犬都聽左成兩個月
所以先越來越誇張
鬼叫你班支那港人咁溫順咩

唉

克制同懦弱一線之差

外國
你呢啲傻西真係連點解你地輸緊都未知

728唔係有警察護村你覺得會點？

咪係

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

自備 行山仗 自保

菜力一下劈斷行山杖（木/膠嘅話）

你當呀伯木果啲？

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

帶把遮擋,好過冇

遮都係一下劈開

821元朗靜坐

聽日有咩事 ??

聽日有集會？

岩岩係出面 post 睇到啦

行山杖鋁合金都會劈開？

#20

睇片見到有人俾人斬
表示好嬲
第日繼續番工

雨革到依家都係咁

我諗白衫都會死幾件

香港人加油
萬事小心

支持獨立調查委員會
還兩名行私刑警員一個公道

無如果，出左就入元朗

依家任何一個近程武器
冇一個及得上一把菜刀

百幾把菜刀咩gear都死

正常行山杖都用鋼既

求民間自衛隊！

手足唔好空裝上陣 你地要小心呀！

拎針板當得唔得

感覺唔會再嚟多次咁明顯嘅721
我反而驚死警畜又扮撚哂野做大龍鳳...
搵人斬鳩幾件 再高調拉人 扮撚哂野 到時又可以記者會度講
同埋又可以繼續賴鳩721係乜乜柒柒所以嚟唔到

聽日會有勇武進場
利申：full gear

好似最近將軍澳咁

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

出刀你仲淨係帶gear??
你估勇武傻既？？

如果可以令到件事必勝
我唔介意俾人斬

買最平果d
又重又粗

唔好陣係睇連登
大把人未撚訓醒

還手->冇手
面對百幾把刀

行到咁近用仲唔用鐳射槍燒佢春袋咩

未撚驚過

做就碌

雞尾酒應該可以

佢敢來 村都燒撚左佢

幾千人遮打百幾把刀

圍爐噴精說話己經聽夠
警犬日日陰陰嘴笑

佢敢敢做 我日日出黎

鐳射槍係嘅琴日找數嗰個死咗啦
係都鏹水/雞尾酒啦

呢個咪就係我地同白衫既分別
權衡過村入面有其他普通住客
燒村會搞著無辜

可能二、三百個呢？

到時何妖會唔會成家比人拖出黎binc

北角嗰班都冇刀
係我都走啦

亡國

繼續出？？燒村啦

得你唔介意咋

碾平？ 講真元朗啲鄉黑唔係得個講字 真係出黎斬人 就唔會再有示威

真係有人拎刀衝入去
live一出相信好多自己人都拎住衝入去

激撚到全香港人出晒黎都似
出解放軍都無咁嬲

人哋都會繼續出
除非人哋出埋槍，咁就警察一定要開槍還擊

白衫話無錢收，不了

大家護好自己
唔知 老共行咩 劇本

咁會有300 萬人上街

721 都係啦，後尾d勇武到撚曬都係靠警察護村先無事

如果有，可以就地擊殺都唔犯法
因為合理自衛

保香衛港

有咩好怕
如果再出事又唔拉唔起訴
下次百萬大遊行兼勇武

我係芒mon狗真係笑死

唔會呀

會仲多人出

又黎xxx唔敢xxx論
呢兩個月好多本應唔敢既野都出現左

冇狗 我地衝左入村啦 重講西鐵

驚閪咩 到時佢傷到任何一個 冇gear都衝出去打撚死佢
到時控制唔到人群嘅憤怒架啦

第一次 大家都無防避
如果有第二次 唔會再比人打到咁

驚你咪唔好出街囉

靜坐都可以攝pad
攝多幾份免費大公文匯
唔主動唔代表唔還手

我好期待
勇武谷咗好多日

要人啊

去元朗手足請戴行山杖

睇你個日都唔係現場啦
成班狗守村
仲要 全部和理非都唔支持入村
所以前線都選擇守線

牛屎飛

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唉 文明社會要做到呢啲真係好難
黑警又無法無天 斷正真係玩撚完

多謝

美帝英國stand by

冇槍嘅你會死先

真係直接雞尾酒燒村

原本仲想話勇武手足真係要去撐場幫手
但發現如果有勇武手足在場就換黑狗清場
無嘅話就牛屎佬斬人
點都有得輸

一呼百應

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

班7日鮮返左大陸了

快d push 821！！

整左個黑警醜態gif圖集合錄

晚晚用黎po下twitter：

洗下狗招post：

覺得好既幫手推下

到時全香港人入元朗

到時屍體我諗可以起山

宜家中共伸手搞良心記者啦
屌 一諗起d支共紅媒影記者大頭再放上we柒就勁嬲

聽日應該會攞支行山杖

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

運動會完

佢哋敢試多次 棕地都收埋返嚟

唔係醜態，係佢地同黑社會，恐怖分子勾結，要話俾全世界人聽唔好信警察

雖然佢係on9
但又唔好就咁留粒膠 可能人地真係咁啱冇追到post呢

再黎真係會燒村講真

tuiii

我個人覺得，兩個月嚟民意離棄警察(深藍除外)嘅轉捩點就係因為721

正路對家有腦嘅都唔會再想元朗/鄉黑再有黑材料出現

手足俾人打返出村 狗先入
詳情睇經緯線

依家白衫仔敢閪

我哋都water
有黑狗咪全和理非

背囊

如果真係咁，成個元朗第二日唔洗要
你黑社會幾巴閉可以阻到幾百萬人

親北京恐怖主義，ww3

721

用鍵盤 ?

燒村又唔使
等佢哋入站自投羅網啦

大家帶遮

要人唔好信警察，首先要營造到佢地既形象係不專業，甚至係柒到飛起，久而久之D人就唔會對警察呢個職位有身份崇拜，繼而相信警察都會犯錯，警察可以係黑警。而且仲可以洗白狗招經常講既警員行動受傷論，而且人最中意睇人仆街好容易吸引到人關注。

當然要
等其他村知我哋唔好蝦

我學左咁耐居合道終於有可以用真劍嘅時候了.求之不得.

一定要夠多人
住大西北嘅你地 唔係唔黎啊？

拎定漂白水 佢黎就潑9佢

要蓋過今日單黑警
元朗可能會攪大佢轉移視線

之前市民無防備就話，你話差佬唔理喎，白衫驚d囉

同流浮山200刀手 異曲同工之妙

我地萬幾人，驚咩啊？😡

用菜刀點會full gear冇用，你對刀嘅認識太片面，一般爛仔選擇用黎斬人嘅刀通常都係廚房用黎切肉切菜嗰種，而唔係豬肉檔斬肉斬骨嗰種，切割用嘅刀特點係好利，但缺點係較薄較輕，由於重量唔夠，硬物係可以檔得住，例如硬木、polymer、硬紙板、鐵皮，其實就算冇護具，都要好多刀先斬得死一個人，因為每刀斬嘅傷口唔深

但如果佢用斧頭就唔同，可以一刀攞命！斧頭一啲都唔利，但勁重勁厚料，所以傷口可以入得好深！好難有得救

黑色旅遊警示

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當年英軍都搞唔掂牛屎佬喎

將軍澳嗰個唔係菜刀咩？

唔拎武器= 保護唔到自己
拎武器 = 如果有狗查會被拉

點做好？

佢會搜身搜袋架嘛
我地唔帶野唔帶gear咪到牛屎佬上囉

佢地d劇本冇一次搞得成
一係就冇出/出唔到,一係就太核突反效果
唯一一次成功就係付國豪,但佢係支那個邊嘅人

去到嗰陣應該唔會有狗查

我都唔介意

不如帶單車鎖啦，不過要開咗鎖嘅

唔好得個講 咁叻叻 等你去啊

我擔心係搭車去集會嗰陣，會唔會有狗途中查袋？

呢個唔知

正正係菜刀，假設冇斬到要害，要斬多刀先會斬得死一個人，呢種刀靠護具係檔得住！

拉人鏈保護白衫就有人出
碾平元朗？
未出去就俾人割席啦

唔係唔得 不過自損1000

嘩 邊度嚟㗎？
寫返個相反嘅

靜坐係和理非，咁都被人斬既話索性解散黑警，老解治港好過

728佢地已經笠晒水

真係好擔心聽晚會點

元朗
聽日
幫手推

咩叫真正invincible
即係Superman, Batman果啲

Twitter 全球好多人用，用得多就會習慣

村你老母咩
我聽日係村出黎撐你地呀

你燒埋我做乜

癲少陣啦，白衫未做野，你地仲癲過白衫搞無辜

你要知佢哋亂劈
目標唔係斬到人死
見訓係度應該唔會補刀

打！

無可匹敵

果班鄉黑有閪力咩, 唔心臟病發都偷笑

和理都入埋去

過去個情況有個共通點。之前幾次受傷都係和理非。平民。好明顯呢堆黑幫特登搵d沒還擊能力人士落手。好簡單，勇武去係基於為左之前受傷人士拿回公道。有足夠戰意。但呢班牛屎佬只係收錢做野。只要做到畫面有錢收。沒錢或者有風險野係唔會願意做。所以之前荃灣班人都唔會同你死過。有架生見勇武一黎都立即走。原因係任何受傷風險都係成本。如果落單賺到d錢都會回唔到本。
除非大陸瘋狂加維穩費請刀手。否則好難有人做。

612 721 811

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

到時恆指真係跌9000點，元朗樓價跌返去十幾廿年前位，班鄉黑唔係傻既，經過上次721元朗已經靜左好多

對唔住 你咁樣做係唔會令我驚架
我都係會出嚟 要斬斬埋我

你覺得香港人經歷左咁多白色恐怖仲會驚？

吓？
佢地夠膽？
上次未準備好先俾人偷到雞炸

佢地夠膽咪再黎

你咁講 唉人man都死啦 卜街
呀sir~你邊間差館？number?
我係神秘人 UC001

舉旗: 我支持五大訴求，警黑可以打我了

要放點都放到
唔洗等到遊行果日都可以做

主要原因係當時唔入村係共識

Call記者 夠多記者就可以多個保障

全民強身健體飲食入門：
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵 衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名 教你點運動點食法

用黑暗兵法未

預早自己搬走或者果日唔好翻屋企
示威地點同時間係公開透明既

你唔搞政治 政治會搞著你

木/膠點做行山杖

驚佢阿？

聽日一定要出黎！！

未驚過
最緊要人多
元朗見

真係建議拎把菜刀出街袋住， 有咩事都旁一旁身

咪黎多次囉 不過小心一日之後條村會俾人碾平呀牛屎佬

多人佢地拎刀都冇撚用啦

乜野搞唔掂 牛屎佬死左好多人英軍唔繼續咋

那來的自信

算撚數啦 北角個次已經證明左得把口
左膠當道冇運行 等收皮

reddit幫手upvote

起碼要有幾千人一齊
唔係嘅等俾人劏

北角個次冇出刀 簡係啦

721 811

第二射波都嚟

唔係潑冷水，但萬事小心

我等比人斬 聽晚見

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

無有怕 屠殺日

算把啦你地 唔好講麻包袋 連簡簡單單一世憎啲狗都做唔到 無啦啦去follow啲垃圾臭閪狗

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

係就好啊 比機會覆桌

聽日帶定自衛棍

The world is watching

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

我真係忍唔住喇
元朗形點食咩好

留言返上次係比人恰人小依家幾百萬人隨時產平元朗

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

上次勇武仲係上西環，元朗被打果啲大多係老弱婦孺，聽日勇武full gear,夠膽就

唔好唔記得上次冇出刀

唔夠人到時只會俾人斬斷手

用摺凳會唔會好D?

721，唔係有班狗護村，至少掛左個村口

有勇武買左防斬裝
只要和理非保護到勇武被黑警拉就有機

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

佢地來幾多個，就起佢幾個多墳，fair

轉咗策略，應該會冷處理由我我哋鳩坐

講真聽日入唔入村？

如果黑社會既話想點還拖都得。最驚係福建幫、到時兩敗俱傷又會引起民族仇恨。打又唔係唔打又唔係、畢竟班福建幫都係俾中共利用、佢地落手唔似黑社會咁下下拎人命。

樓主嗰日唔喺現場 成班狗幫佢哋守村啊

唔好益鄉黑
響出面食左先好入黎

樓主你帶完風向未 你都係想叫啲人唔好入嚟唧

乜唔係要佢地同正義脫勾同黑暗掛勾咩？仆下街啲人最多笑下

蝕本生意做過唔會做啦

小心啲咁解

佢哋上次冇出刀，知道一定打唔過勇武
出咗刀就唔同，仲要係百幾把刀

如果佢哋為保護自己而先發制人就難講

屌你啦 幾多勇武都話要燒村
係班和理非沖出黎話唔好唔好
收皮啦講到勇武好驚咁
邊撚啲人成日話民意民意呀

你班仆街咪再試下斬
愈多恐怖事愈再引起更多外國關注
直接推上Twitter 熱搜top5

出刀真係未必夠

上no.1又點？要爛嘅依家都爛哂

講就兇狠 做就碌撚

咁就有可能
但係前題係一人一支先

希望真係

武勇明天係一個負累

如果 2，3支 行山仗 紥埋一齊 會唔會好d呢

5毛就收皮啦

都可行，不過會重啲
就係怕唔夠靈活俾人出咗手先

嗯 都岩………

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

佢地有西膽咩，上次人少先俾佢班垃圾偷雞

會突然全場變勇武
香港人都忍得耐

今次可能係自衛心態 怕真係燒村
上次收錢做show先唔夠膽

咁點解散？係街大叫？

警察維持治安，確實是天公地道。但這權力是人民賦予的，所以必然有限：只有在人民受傷害的時候，警察才可以動用武力制止；人民明明沒有受傷害的時候，警察動用武力，就是濫權。這兒的重點，在於武力的動用要視乎「即時狀況」。例如有個人連環殺了一百個人，然後被警察制服，那麼在他被制服的那一秒起算，警察就不可以再對他施以武力，因為從這一秒開始已經沒有人受到或可能受到他的傷害。

報復心理的可怕之處，就是無視了「即時狀況」這個基本設定。如果警隊覺得自己被一班示威者「羞辱」了，面對另一班的示威者的時候為了補償之前的「羞辱感」，應對的手段變得更為激烈，這就是明顯地不專業了：因為他們雖然手拿公權，卻已不再為公，變成為私了。
這樣的警察文化是不可能被容許的。即使是當權者，也不會希望出現這樣的警隊。一旦警察開始以自己的角度而不是按既定的規則來做判斷，就有不服從政權的可能，無論是民主還是專制政體下都是必須要整頓的。
可以如何整頓呢？我們一起看看太平洋對岸的案例。
時間：一九九二年。座標：洛杉磯。
一名黑人在高速公路被警察截停，制服倒地並被警察毆打。事件剛好被附近的居民拍到，在電視台播出後引發公眾嘩然。地方政府起訴四名警員，唯陪審團判定他們沒有使用過度武力逮捕嫌犯。這個判決引發極大公眾不滿，洛杉磯市爆發大規模暴動。

若以嚴重道德潔癖的基準來看，這件事情當中政府恐怕沒有什麼要反省的地方。調查顯示，該名黑人拒捕在先，一直反抗，電視台播出的片段經過剪接，並不完整。及後爆發的暴動是「真．暴動」，暴徒四處搶劫縱火，事件導致53人死亡，要美國陸軍進駐才能控制局面。

但是，民主社會的制度優勢就在這個時候發揮作用。雖然觸發事件的那位黑人本身不是一位「完美受害者」，及後發生的暴動帶來嚴重破壞而帶來無辜百姓傷亡，但退後一步想：冰封三尺非一日之寒，這件事情可以鬧得這麼大，代表後面一定有隱藏的社會問題要處理。於是，市政府先就毆打案委派了曾任洛杉磯律師公會主席的 Warren Christopher 成立獨立調查委員會，全面檢討警察的招聘、培訓、內部懲處，以及公開投訴機制。暴動爆發後，又委派了曾任 FBI 和 CIA 主管的 William H. Webster 為特別顧問，為暴動應對撰寫調查報告。

Christopher Commission 的報告發現，警察內部有嚴重的濫暴問題，管理層沒有處分濫暴者，而投訴機制明顯對投訴人不利。合共228頁的報告，提出多項改革建議，例如成立獨立的監察總長辦公室，由非警員出身的監察總長主理，負責監察投訴和懲處。警隊又要建立數據庫紀錄所有警員的危險行為，改革截停搜身的程序等等。
不過最為大膽的，應該是報告公開了大量警察內部通訊紀錄，例如警車通話紀錄等等，發現警員私下慣常以歧視語言來稱呼少數族群。如果有案件的疑犯和受害人都是黑人，他們的報告會寫 NHI，即是 No Human Involved ：「沒有人類參與其中」。
不過，報告沒有帶來即時的改革，警隊內部有反抗情緒是其中一因。到了二零零零年，洛杉磯警方又爆出了另一單的醜聞，聯邦政府決定介入向市政府發出最後通牒：要麼改革，要麼用全國之力告到你甩褲。在巨大壓力下，當初提出的改革才得以實施，新任警務署長忍心落刀，講大話濫權的警察一律炒魷。
來到今日，雖然警察濫暴在洛杉磯仍未根絕，但相對於三十年前已大為不同。今天所有的洛杉磯警察都要帶隨身攝錄鏡頭，警例列明警員要用盡方法緩解緊張局勢後才可以使用火器，招募過程要納入少數族裔等等⋯⋯

看到這兒，是否有點羡慕嫉妒恨，覺得同一件事情不可能在香港發生？
其實不然。這種全面改革香港警隊也發生過。
回到香港六十年代貪污橫行，警隊問題特為嚴重，《五億探長》不止是一齣電影。六七暴動後，港英政府意識到要穩住政權，警隊必須要全面改革，所以才有後來的廉政公署，才有八十年代後香港人曾一度引以為傲的專業警隊。
可以再發生一次嗎？那就要看今天這個政權是否意識到，一支不受控制的警隊即使對於他們來說，其實同樣有害無益了。

要人

點都好 聽日見

認真帶定架餐穩陣

總之唔好大意，夠膽嚟真係要打到佢哋殘廢，忍撚夠班黑社會

狗入黎就得啦，
催淚彈，橡胶彈，警棍
洗撚出白衫又洗一筆
但咁樣出唔出去丫，
出，一定要出

上次尾數都未收到呀

扑到班牛屎黑頭都爆

推

美國就會定性係64 2.0，雖然郁手係黑社會，但經過721之後，全世界都知警黑合作，到時唔係推河妖出嚟就搞掂當冇嘢

買個 slash resistant 衣服打翻他們自衛 (講下姐)

等緊佢地

斬人唔洗負責
黑警丫嘛

講開又講
兩個月最勇武既一件事
我覺得係起何妖老豆老母墳
仲要無人被捕

元朗垃圾黑社會有種再出嚟打多次？

幾時去北角？

條村會變左平地

狗見和平行動唔會敢入
Btw 膠

有就最好 可以帶嚟

唔好畀機會對家人民打人民
對準政權

人哋打我哋喎
咁都唔還擊？